玩交友app玩到心靈受挫

啲死雞蟲下下交換完相就問價
我其實要ltr

幾錢q?

姐係你個樣太似雞？定落太重filter 所以先咁問？ 同埋都要傾耐少少 先換相

小妹非賣品嚟

你睇下樓主個名先

可能小妹有少少風塵味
畢竟見盡人間煙火

政府傳單小冊子都係非賣品，唔好咁啦

小妹又pure又true, 咪屈

玩黎做咩啊有咩好玩
你都係想拍拖姐
拍拖冇你想像中咁好
要受男朋友氣又要受男朋友屋企人氣
遲早都係分手

咪又係G

又屈小妹係雞

咁小妹想俾人呵護嘛
缺愛

G都有愛港

收下兵咪算
拍拖就唔撚洗啦

又係 PR 買account 出膠 POST

小妹乖乖女嚟，唔玩人

免費咪唔係賣囉

佢應該唔係pr
只係有鳩小妹

pr都要promote嘢，小妹冇囉

菊花巴晚安

最怕改錯名

唔做免費g

咪扮嘢啦
係女人都鍾意收兵做女皇
當啲男人係工人咁使不知幾爽
伙食兵運輸兵旅行兵功課兵禮物兵打卡兵

我知你夠鐘發夢

快d去啦

巴打咁有經驗，唔通兵長嚟？

小妹已經分唔清咩係夢咩係現實

男人都問價真係心靈受挫

見過人咁做姐 我就唔會做人隻兵

小妹真絲

巴打唔好傷心，一有空位女神即刻俾form你填

可能因為你個名講明你係雞掛

咁你到底how much

連登巴真係好低能

成日都見女就狗衝

分分鐘都唔係女

食咗飯未？

開價太底 所以心靈受挫

你俾唔起

小妹100%帶絲多汁處女

未，巴打請食飯？

小妹認真交友

肚餓？

咩叫ltr?

long term sp

係，小妹近排節食

食咩？

啱啱食咗個火龍果
好甜

幾錢一個？

特價19.8兩大個

仲有一個火龍果去咗邊？

放咗入盆栽度
希望以後自產火龍果
無限添食

想幾時結婚？

你玩咩app

唔好比我識到你

大佬ltr係long term relationship喎，long term sp就叫lts啦

依家

jackd

可能已經識咗

Jackd師

好

揾日一齊去註冊？

你唔會match, 除非佢扮女玩仔

交換 tg?

重伸一次，我真絲
請尊重

哦

菊花巴想溝我出聲
唔使jer住我

你諗多咗

我鍾意女人，唔係你呢種有鳩女人
就係你真係女人，我唔係飢不擇食

因為我愛自己

不愧係菊花巴，人淡如菊
有女送上門都唔要

好 係咪Hugo?

黄紙絲神譏妙算，咁都俾你估中
記住加埋1991喺後面

有真實女性朋友，可咸

了解佢地心目中既想法後
特別係靚女，試過太多賓周
你無返咁上下婚姻係唔會美滿

做人為女真係一件低能事

所幸小妹我黃家閨秀
不用為女而癲瘋
真心，男女理應平等，班港男寵到班港女以為自己天上有地下無

你可唔可以唔好再小妹，好撚嘔

男人老狗，你無撚架咩？
咁想做女人拿拿聲切咗影返封醫生證明上黎

有d骨氣好無？
好扮唔扮扮女人

屌你老味
我唔扮女人，連登仲有女人咩
我依啲陰陽並和，你識條春

無女人咪無女人囉

但男人老狗，有鳩扮無鳩，幾多女人以為做男人好想做男人

你切落黎俾佢地
又可以滿足你想做女人既慾望